[派玩家] LIHKG第一個raspberry pi 的post

大家一齊分享下唔同的玩法，有咩project仔大家都交流下

聽人講rpi個音質一流

兩舊水靚音質？

買左擺左係度

用左來做bt server

我隻router有bt client,而家搵緊其他用途

可能用黎stream steam打機

用黎做vpn
host下蚊型website咁

留名

same

公司有幾隻2/3 淨
有咩好玩？整nas?

我個個玩左一兩次就冇玩
求玩法

bt server
web hosting
file server / home sharing
nginx + rtmp video streaming

本身音質就應該好極有限
但係就可以駁DAC做music server

lm

巴打你地好 想問下用黎做web hosting既話 set up難唔難？ 同埋效率如何？ thanks

唔難
效能一定慢小小架啦
不過都要睇你個web有幾大姐

擺左係度封塵

風塵中，有咩玩

咁多人買返嚟擺
唔要放比我

archphile我用嚟駁音響，raspi3就osmc, osmc.tv ,hdmi駁電視機，聲音部份就經電視機光纖輸出去音響，好唔好聲睇DAC

唔要放比我

有冇人可以賣俾我

可以裝紅白機連手製玩下 深入小小可以整細細ge web server同down bt 上網去RS買都幾方便

有無人識整 SS server ,用你翻大陸翻牆 ？

ss 個網有晒步驟教裝ss server

想收

裝咗openmediavault同pptp vpn,
l2tp搞極都搞唔掂 iphone用唔到

想了解做player 玩法
想Usb 連去dac

幾年前玩過第一代
而家封塵中

裝RetroPie玩模擬器，可以無線藍牙駁PS3手制
個界面好撚正，用嚟玩紅白機/NeoGeo/PlayStation Game一流

留名，買左之後冇乜點用

另外差唔多日日用到嘅係LibreElec，即係Kodi，睇戲睇外國streaming一流，可以當電視盒子用，支援CEC可以用返電視遙控器

有spotify account 仲可以stream 住聽

咩嚟，有冇link?

偷圖

留名參考有咩玩法
買左年幾一直封塵

試過起web server, nginx +php / java
用aria2做bt server
有買過PCD8544 細display 玩下

你哋玩media streaming係咪用外置hdd?
定係可以直接駁去cloud drive, 例如google drive, amazon

只當佢係數碼轉盤用，用USB駁靚解碼的話有好多人話係靚聲過好多電腦。

想試下裝個kali linux來玩下hacking

兩年前做 project 交功課要用，嗰時係第一代
不過而家另一份功課又要用，但第一代唔夠跑，要買最新嗰隻嚟用
諗住改隻舊板愛嚟 load balancing

我就多數係nas bt完stream落pi
或者裝add on online streaming

我用raspberry pi download完
就再用BitTorrent sync過返落PC既plex server到